https://web.archive.org/web/20031010143448/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=454

### [9080] TAKESHI	2002.12.19 THU 18:04:22　
	
こんばんは！

＞[9058]将人様
住所届きました。明日にはお礼の方送りますのでお待ちください。

＞[9076]いちの様
展覧会無事に終わってよかったですね!

世間はクリスマスって浮かれてるけど、本当はクリスマスは日本に関係ないんですけどね。ちなみにクリスマスはイエス・キリストの誕生日だそうです。

＞[9065]たま様
ＷＥＢクリエーターの合格おめでとうございます！楽しそうな仕事ですね。がんばってください。

### [9079] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.12.19 THU 17:27:11　
	
　こんばんは～。
　明日はバン金、２週間ぶりのＡ・Ｈ、楽しみだな♪

＞将人（元・魔神）さま
　ＣＤ－Ｒ、無事届きました☆　今「哀しい天使」を聴きながらこれを打ってます。神谷さん、カッコいいよぉ（はあと）。泣きそうなくらい嬉しい。時間がないのでたぶん途中までしか今日は聴けないけど、明日にでもじっくり楽しませていただこうと思います。どうもありがとうございました（ぺこり）。

### [9078] Ａｙｕ	2002.12.19 THU 15:23:59　
	
ＯＲＥＯ様
「久しぶりのみそ汁」って海外旅行にでも行ってたんですか？私も８日～１５日までイギリス・フランス修学旅行でした。お土産は香水４種類と各種化粧品、アクセサリー、機内販売免税品のディオールのネックレス、ＭＯＲＧＡＮの服などを買いました。シャンゼリゼ大通りのイルミネーションがとても綺麗で印象的であの風景には「ＡｎｇｅｌＮｉｇｈｔ～天使のいる場所～」がよく似合うと思います。新作コントの感想ありがとうございます。（しつこいかもしれませんが）どのへんが一番面白かったですか？

里奈様
年末そんな忙しいんですか！？せっかくの休みが潰されてしまうのは腹立たしい行為ですね(>_<)年始で休みは取れないんですか？私もなるべく里奈様に会わせて時間をお作り致します。今夜１：００，いよいよ待望の「さらばハードボイルドシティ（後編）」が放送されます！！ビデオの準備ＯＫです!(^^)!里奈様がおっしゃる「Ｂ系ショップ」というのは『Ｓｈｏｏｐ』ですか？そのショップなら渋谷１０９の４階にもあります。私は主にＪａｓｓｉｅが好きですけどね。もし東京に来る機会があるならば私が都内の案内をしてあげますよ！！そしたらＣＨの舞台の街・「新宿」にも行きましょう！！！

### [9077] OREO	2002.12.19 THU 15:01:57　
	
久しぶりに「味噌汁」を飲んで・・・
あ゛～～(￣▽￣)やっぱり日本だなぁ～
っと感じたひと時を過ごしました☆日本食サイコー！!

サクサクっとレス♪

＞ＨＰがだいぶ出来てきたので、ＵＲＬのせときま～っす☆
全然ＣＨ・ＡＨのことじゃないのは、ゴメンナサイです。今はこれだけで手一杯・・・

＞９０４７葵様
カムバァァァァック、プリ～～ズ！！早く帰ってきてくださぁい。クリスマス雛形かなり容量大きかったですよね・・☆ちょっとあのメールのせいでパソやられたかなぁっと心配だったりしました（笑）

＞９０４８阿樹様
ファイナルイグザムは学期末試験なんです☆生クリームたっぷりでも、たっぷりスギはいけません。っというか私があまり生クリーム受け付けられないくせに、調子に乗っちゃった～☆んですけどね（笑）

＞９０５０＆６５たま様
コングラッチュレ～ション♪♪合格おめでとうゴザイマス！！パイ投げして宴でお祝いしないとでしょう（笑）
ＨＰの写真載せるの苦戦してます。そこだけで、あとほぼ、完成です。たいしたコト無いですが遊びに来てくださ～い☆

＞９０５１Ａｙｕ様
久々コント楽しませていただきました☆アハハ～☆３人とも悲惨☆爆笑です！！

＞９０５２sophia様
手投げ（？）じゃぁ届きそうもないんで、大砲とかでパイ飛ばしますわ（笑）
年賀状・・そういえば来年って未？アレッ？私年女だ！！
メープルバターサイコーにおいしいですよ！！それから本場こちらではメープルティー、アイスクリームもアリです。どcっちもかなりおいしいです(*^-^*)

＞９０５３将人様
クイズ、何か色々思い出しちゃいましたよ＆またＣＨ知識が増えました！！（嬉）ＨＰはもうちょっとで完成ですが、とりあえず、遊びにきてみてくださ～い☆

＞９０５４里奈様
３人カナディアンでも、女の子ですよん☆
ベリーボタン（おへそ）にピアス、お尻の少し上にタトゥーかなりコッチじゃフツ～☆５歳くらいの子供でも耳ピアスあったりしますもの。でもタトゥーで漢字流行ってるのですが、ん～・・ちょっと日本人の私から見たらダサいかも☆

＞９０６２医龍様
医龍様のような、きちんとした想いを持ったお医者様の卵がいることを知って、私は嬉しいと思いましたよ。それに、心のケアは、独特の文化背景を持つ「働き過ぎ」日本、では、これからかなり必要になっていくと思いますよ。頑張って欲しいなぁってすごい思います！！

＞９０６３千葉のＯＢＡ３様
霞ヶ浦の風～ふぅぅ～流れてきましたよぉ～（笑）だから（！？）昨日は雪だったのかぁ～（笑）
私もこの秋学期に使ったものとか、片付けま～っす！

＞９０７６いちの様
知らぬ間に「いちの様失恋説」が流れちゃってましたねぇ～（笑）ほんとクリスマスなんてくそ食らえ！です。１２月誕生日の友達なんか、カナディアン彼氏から誕生日花配達とかで、「バラ」もらっとりましたよ・・・はぁ～～(-_-;;)

今日も雪になりそう・・・明日は近くのスキー場がフリーの日なんだよなぁ・・スノボした～い(>_<)です！！

### [9076] いちの	2002.12.19 THU 13:41:04　
	
どうも、こんにちは。予想通り昨日のうちには帰れませんでした（汗）。今日は「朝帰り」ならぬ「昼帰り」です・・・。お酒もたんまり入っているしね。不味いって言っているのに飲ませるんだから。飲むけどね。

で、ここまで「ハートブレイク」ッぷりを披露してきてなんなんですが、別に告ったわけではないです。むしろ、失恋なんてしてません（爆）。ただ、ちょっと古傷が疼いただけです・・・。
クリスマスなんてクソくらえ（涙☆）。

＞[9058] 将人（元・魔神）様
展示会の打ち上げもいろいろありましたが、けが人も出さずに終えることができました。来年も同じメンバーで展示会をやろうって話しになっているので、次回、もし時間がございましたら見に来てやってくださいまし。

＞[9052] sophia様
ご心配お掛けして申し訳御座いません（汗）。「ハートブレイカー」は昔の話でございます・・・。古傷がね、ちょっと疼くんですよ・・・クリスマスだしね。
きっと、今年のクリスマスも男友達とバカみたく騒いで終わるんだろうなぁ・・・（涙）。

＞[9055] TAKESHI様
１年生だけで展示を行うのは今回が初めてらしく、いろいろ逆境とか仲間割れとかもありましたが、最後には全員が笑顔で終えることができました。この大学はいって心から良かったと思えました。
でも、これはまだまだ新しい歴史の第１歩でしかありません。これからも、この展示会は進化し続けて行きます！！

＞[9057] &[9072]ゆりか様
いえ、いいんですよ。誰にだって間違いはありますから。
過去にも何度となく間違えられてきましたから、もう気になりません。でも、こんどからは間違えないでね☆
しかも、こんな「ハートブレイカー」もどきに温かいお言葉を下さってありがとうございます（感涙）。もうね、ここにいる方々は私をネタとしか見てないからね（笑）。
もう大丈夫です。いつもの明るくて優しい（強調）“いちの”に戻りましたから。

＞[9065] たま様
告ってません、残念ながら。
古傷が開いただけのことです。
今はもう新しい恋に向かって逆走して迷走している最中です。（だめじゃん！！）
世の中はクリスマスだ、クリスマスだと浮かれていますが、独り身には生殺しもいいところです（笑）。
あ、合格おめでとうございます（ついで　笑）！！

＞[9066] 阿樹様
試験前の心構えですか？・・・そうですねぇ・・・私は指定校推薦で大学に入ったので、一般は受けてないんですけれども、とにかく絵を描くことですかね。デッサンをし続けることです。
あとは、なんでしょう・・・私が言えることはこれくらいのことですね・・・お役に立てなくて申し訳ないッス（汗）。
頑張ってくださいね！！応援してますよ。

＞[9069] 里奈様
どうも、似非「ハートブレイカー」です。
もうね、クリスマスがなんだって話しですよ（酔っ払い）。街中でイチャイチャするのもどうかと（澱酔）。
まー、ここでグチってもしょうがありませんね（苦笑）。
あ～、この際彼女でもつくろうかな～。

＞[9071] 無言のパンダ様
ありがとうございます。いちのは元気です。
「ハートブレイク」というほどカッコイイものでもないですね（汗）。もうねー、なにがなんだかわからないよ。お子ちゃ魔だから。なんで家のパソコンは「おこちゃま」を「お子ちゃ魔」って変換するのか知りたい（汗）。

### [9075] sophia	2002.12.19 THU 10:43:11　
	
おはようございます。
昨夜タモリさんと安藤アナのでているＴＶ番組を見ていたところ、炊飯器の中でゴキブリが走り回っている映像を見てしまい気が遠くなってしまいました（－－；）
ゴキブリがいるのは仕方ない（？）けれど、ご飯が入っている物の中、というのはどうだろう・・・？
他人のことを言える人間ではありませんが、もうちょっと身の回りをきれいにして欲しいと思いましたよ・・（＋＿＋）
あれでは食べ物がかわいそうだ・・・・（泣）

＞（９０６３）千葉のＯＢＡ３様
大掃除大変ですよね～。。お疲れ様です。
私もとりあえずお風呂場の掃除をしてみたものの、
そこだけで嫌になり逃げ出したい気分です。
でも、本当に必要な掃除は私の頭の中かも・・（＠＿＠）

＞（９０６５）たま様
おっ！！
やったな！　おめでとうございまするぅぅぅ♪♪
美人人妻女学生かぁ・・・・
なんかＡＶのタイトルみたいやね（笑）
がんばってＷeb界のアイドル（？）めざしてちょ～だい！
人間離れした（あざらしだっけね）たま様ならできるさっ（笑）
あと、医龍様へのレス良いこと言ってるのですが、真面目なたま様ってちょっと怖いなぁ・・・・
たま様はやっぱり「ウンバラバァ～」だから（＾＾；）

＞（９０７４）医龍様
医学というのは頭の良し悪しではなく、他人の痛み・心のわかる人にこそやって欲しい分野だと私は思いますよ。
何より、やる気や関心は大切なことだと思いますから、
今の医龍様にはがんばって欲しいです。
「千里の道も一歩から」です♪
それに「医者（医学部卒）」だけが医療じゃなく、「看護士」や「セラピニスト」「介護資格者」etc世の中にはいろいろ医療従事するお仕事がありますからね。
医龍様はまだまだ若いんだし（うらやまし～）これからの可能性は無限大なんだからいろいろチャレンジしてがんばってみられてはいかがでしょうか？
お節介なオネーサン（あくまでオバサンとはいわない）からのちょっとしたお話でした（＾＾；）

ただいまメープル入りのマーガリンにはまっておりまして、
これがほんとに美味しい！！
数量限定らしいのだけど、これを使って作ったクッキーや
ケーキは上手いのなんのって・・・もうやめられない♪
あぁ・体重が・・・と嘆きつつ今日も食べるのでした（泣）
まぁ、クリスマスだし太ってもいいか♪（いいのか？）

今日は木曜日・・・「バン木探検隊」は活動中だと思われますが、寒いですし天気もあまりよくないようなので気をつけてください。
明日がとっても楽しみだわ♪♪
それでは皆様よいバンチ前を。

### [9074] 医龍	2002.12.19 THU 08:25:39　
	
皆様、おはようございます。
＞たろもも様、SMTP様初めまして医龍（いりゅう）と申します。まだ新米ですので、色々教えてください。簡単な挨拶ですがこれからよろしくお願い致します。
＞ゆりか様名前（ゆりかをゆかり）を間違えていました。どうもすみませんでした。改めて、この様な間違えもこれからもあるかもしれませんが、よろしくお願い致します。（本当に失礼な間違いをしてすみませんでした。）
＞里奈様、たま様、阿樹様、千葉のOBA3様、暖かいメッセージありがとうございます。（感激してます）
しかし、未だに迷ってるのが本音です。
あ！阿樹様の呼び方は（あじゅ）ですね。分かりました。
　周りの方は頭が良いから医学部ですか・・・・幸せなと言うか、単純というか、脆い考えですね（浪人がこんな事をいってもしかたがありませんがね。）もう少し、倫理的な考えや、道徳的な考えがある方が進んで欲しいです（これは僕が思うに医学に進む基本だと思います。もちろん頭が良いの条件の一つですが、これからは精神面の治療（患者と一緒に治療していくと言う意味で取られてもらえば幸いです）が中心だと僕は思ってます。
あ、失礼しました。話がかなり脱線していましたね。で、そうそう迷ってるんです。自分が医学に・・・・・医療に・・・関心はありますが・・・・・ふぅ～
とにかく、今自分が必要だと思うことをします（受験という小さなことから離れて、自分が必要と思うものだけを・・・）
それでは、失礼します。（朝から暗い事書いてすみません。どうしても、出てしますタイプなんです（嘘をつけば顔にでるし、話をすればその時の感情が出やすくて、文章を書くと、主観と客観が入り混じるんです。）
また、顔を出させてもらいます。
　

### [9073] 里奈	2002.12.19 THU 00:56:52　
	
☆９０７２　ゆりか様
遅くまりましたぁ～！
なぜか送ろうとしても送れなかったのですが、やっと今
イラスト送信できました（汗）
『あれっ！？今すぐ送信するってカキコしてあるのに
　　　　　　　　　　　　　　　届いてないじゃんかっ！！』
…って思ったでしょ？ごめんねぇ～！！

### [9072] ゆりか	2002.12.19 THU 00:10:36　
	
o（～＿～）o　くぅぅ、寒い．．．雪が降って路面が凍ってる。もう、この時期に運転するのはきついなぁ・・・はぁ。
　さて問題です！私はどこに住んでいるでしょう？ヒントは東北６県のどれかです。

＞いちの様
　きゃ～すいません～(>_<)ごめんなさぁい。。。私の中ではもうしっかり”いのち様”になっていました、ごめんちゃぁぁい。
　ハートブレイクですか・・・きついでしょう？その人のこと、いっぱいいっぱい好きであればあるほど、きついよね。私の失恋対処法は．．．ズバリ”新しい恋”かな。でもそういう恋に限って、終わりが早くきちゃうんだよね(T_T)
　でも、私はこう思います。その人に出会えてよかったと思える人生を送るために、別れがあるんだと・・・別れた時の自分より、一年後二年後の自分は、絶対素敵になってやるんだと・・・
きっと、いちの様もそういう人生を送るために、今のハートブレイクがあるのさ！そう前向きに考えていこう(^o^)丿
・・・ゆりか、恋愛＆人生を語るでした。（そんな歳ではないが）

＞里奈様
　指摘ありがとう！！きっと教えてくれなければ、ずーーーーっと”いのち様”だったかもしれない．．．えへっ(^.^)
　イラスト待ってます。これの書き込み終わったら見てみるよ！
　蚊って３回で死んじゃうの？それはかわいそうに・・・蚊の人生を考えると、私たちは幸せじゃ、一日３度のご飯と、おやつ、夜食、つまみぐいｅｔｃ・・・←食いすぎや ヾ(-_-;)
　Ｂａｔそれでも蚊はきらいじゃぁぁぁぁ。

＞たま様
　えっ！「にんしんちゅう」ですか？こりゃまた複雑だわ(+_+)
なんか、リョウちゃんからずぅぅぅぅっとかけはなれてない？ふぅ。

今日は”ものごっつう”ねむいから、もうねます．．．必ず後でほかの方々にレス書きます(>_<)ごめんなさい。

### [9071] 無言のパンダ	2002.12.19 THU 00:01:24　
	
こんばんわ★

なぜだか今が１２月だって実感がわかない・・・！(~_~;)
早い！早すぎる！

＞葵さま（９０４７）
おー！お久しぶりの葵さま♪漫画喫茶からの登場とは、なんて涙ぐましいやさぐれ根性なの！？早くＰＣが退院してゆっくりネットできるようになるといいネ☆ところで「全権大使」って！？

＞阿樹さま（９０４８）
ほんとに北条先生の作品に影響されて絵を書き始めたり、絵に興味を持った人もたくさんいるでしょうね。阿樹さまもその一人でしょうか？試験がんばってくださいね(^o^)丿

＞たまさま（９０５０・９０６５）
先日の試験に合格したんですか～！おめでとう～！！すごいよ、たまさま☆夢が実現するといいネ♪(^^)v
ところでドドメ色って「言葉で表せない色」だってぇ！？（ｂｙ千葉のＯＢＡ３さま）そんな感じするよね(^_^;)でも今のたまさまは「バラ色」でしょ？！(^o^)丿あと、あの奇妙な呪文「ウンバラバァ～」もしかしてＨＲの戸＠恵子さんのネタかと思ってたよ！(ﾟoﾟ)

＞ｓｏｐｈｉａさま（９０５２）
私も年賀状に手をつけてないよ～！(>_<)母に頼まれたものを作ったらもう力尽きた！

＞将人さま（９０５３・９０５８）
神谷さんのファンサイトのクイズ、私も何回もチャレンジしてクリアしました♪かなり難しかったですね(^_^;)
それから修学旅行のお小遣いが１０００円？！それは記憶間違いではないですかぁ？(~_~;)だって私のほうが年上なのに一応５０００円でしたもん。でもこれも建前で先生も「一万円出しておつりもらってるとこなんか見られちゃダメよ」って言ってましたよ☆

＞里奈さま（９０５４）
その隠れざる名曲ってのも一度聞いて見たいですね♪
関係ないけど私が高校生の時にある一部の女の子たちが（女子高だけど）勝手に作った「コンド－迎えにいくよー♪」って歌を歌ってたんですがそれが今も耳に残って離れないんです(^^ゞ
インパクトの強い歌って忘れられないもんですよね～。
それからウリャリャリャ～！って動いてる（ように見える）絵文字、すっごく面白かった～♪

＞いちのさま（９０６１）
レスはいいから、ハートブレイクな心を癒してくださいね(T_T)
がんばれ！「ピュアなジェントルマン」いちのさま☆

＞千葉のＯＢＡ３さま（９０６３）
ドドメ色について教えてくださってありがとうございます(^^ゞ
ところで「パンダあざらし」のステッカーをどうするおつもりですか～？！たまさまの言うようにまさか何か良からぬ事を・・・？！（笑）もしもたくさんあったら私にもチョウダ～イ♪

ではまた。(^_^)/~

### [9070] 里奈	2002.12.18 WED 23:35:44　
	
☆９０６８　たろもも様
パートご苦労様でごわすっ！
里奈の着信音はＣＨづくし☆
ダウンロードできるものは全てＧＥＴ！
もちろん！キャッツアイも入ってます！！
アラームは　その日の気分で日替わりＣＨなり♪

### [9069] 里奈	2002.12.18 WED 23:29:40　
	
今はオネエ系の服屋さんで働いてますが、
ホントはＨＩＰＨＯＰ大好きなＢ系ガールな里奈ちん。
自分の店では何にも買わないくせに、目の前のＢ系ショップで
ジャンジャン買い物しちゃってます☆
社割ってオイシイ…♪
海外旅行にむけて露出度激しい服買いまくってます。
（おのれ　海外に何しに行く気じゃ！？）

☆９０６６　阿樹様
あぁーっ！懐かしい！
学生の頃に自分の手をデッサンするの　授業でよくやった！
人よりイッパイ描き過ぎて、紙が手だらけになってたわ（笑）
でも今は北条先生の描くようなキレイな女性画ばっかり描いてる☆
阿樹さん頑張ってデッサン描きまくって絵披露してね☆

☆９０６５　たま様
おぉぉぉーーっ！　　（◎ヮ◎）!!
よくぞやったぞ　たまさぶろぉ～！
合格おめでとぉーっ！
また　学生が一人増えたぞっ☆
３ヶ月みっちり勉強して　夢を追いかけるのじゃ！
そして職についたら可愛い里奈様に　貢物を納めよ！
今後も新作イラストを見たければ、おとなしく貢ぐか
ナイスガイのいけにえを…！！
そうさ！里奈は『邪気の塊り』！
村人どもぉー！そこに　なおれぇぇぇーっ！

☆９０６４　Ａｙｕ様
ホント、早く会いたいですねぇ～♪
里奈出勤回数がドン！っと増えて、年末更に忙しくなってしまいそうです…。せっかくイラスト描く為に休み取っといたのに、あっけなく出勤に変えられてしまいました…（ふざけんなコノヤロォー！休ませろぉー！怒）

☆９０６３　　千葉のＯＢＡ３様
おぉぉー！とうとう目撃したか！『パンダあざらし』を！
パッと見た感じではカワイイでしょ！？
でも、じっくり見たら憎たらしいでしょぉー！？（笑）

ハイ、わたくし来年１月いっぱいで　また仕事辞めます！
ってゆうか、その店が閉店するのが決まってるからなんだけどね☆
で、リフレッシュしに海外行って、帰って来たらイラスト重視の生活に変えたいです。仕事なんてまだまだイッパイあるさ！この際、働く時間が短時間でイイ『お水』に舞い戻るか！？そんなの帰って来てから決めるさ！
とにかく常夏のハワイあたりに行って
（同時期に水着の仕事でハワイ行くことになってるんだけど…）
ショッピング楽しんで、ビキニで泳いで
毎晩露出度激しい服着て飲んで遊んで
ナイスガイの奴隷を捕獲して…♪
実現したら里奈のハメはずした画像を皆に公開してやる！（笑）

☆９０６２　医龍様
よかった★
医龍様、医学を学ぶ心を一夜で取り戻したようですね！
里奈、なんかエラそうなこと連発しまくってたけど
少しでも励ましになったのなら嬉しいっす　　　　（＾０＾）

☆９０６０　いちの様
きゃっ！里奈ったら『朝帰りいちのです。』ってとこ、
『朝立ちいちのです。』って読んじゃった！！
いちののバカヤロォー！
セクハラ ヤロォーッ！！　　（ﾟ□ﾟ；）

いちの様、失恋しちゃったの…？
恋…してたの？
もうすぐクリスマスだねぇー…。（意味ありげ）

☆９０５７　ゆりか様
ごめんなさぁーっい！！
イラスト見たいって言ってくださってたのに
里奈送るの忘れてました…（汗）
今すぐ送信させて頂きますっ！！

### [9068] たろもも	2002.12.18 WED 22:44:58　
	
こんばんは！新入りのくせにさぼっておりました、たろももです。忘れられたかしら?
なにやらクイズが流行っていますが、う～ん、思い出せない答えがちらほら、頭の老化が始まっているのかも、こりゃあぶないかも・・・
おっと、携帯のアラームが鳴った。ちなみに曲はSTILL LOVE HER(失われた風景）です。これが鳴ると一時間のパートにでかけます。

### [9067] ＳＭＴＰ	2002.12.18 WED 21:49:56　
	
こんばんは。久しぶりに出現しました。危険人物（？）ＳＭＴＰです。明日は英語の試験なのでちょっとだけ…。

＞たまさま[9065]
壊れアザラシ（千葉の美人妻さまより引用）たまさま
合格おめでとうございます～
私、大学では情報工学科なので、情報仲間（？）ということで、お互い頑張りましょう（？）

＞医龍さま[9062]
はじめまして。ＳＭＴＰと申します。突然ですが！どうか医師になる夢あきらめないでください。というのも、私の周りで頭のいい人がなんとなく医学部～って感じで受験してたんです。これほど怖いものはありませんでした。やっぱり、「なんとなく～」などという人よりも医龍さまのような夢を持った人に医師になってもらいたいし、そのほうが患者さんも安心して治療を受けることができると思います。（今の医療はめちゃくちゃになってきてますからね。かかりつけの医師以外はなかなか信頼できません。）

思ったより時間がかかってしまった…。では。

### [9066] 阿樹	2002.12.18 WED 19:05:22　
	
おわび～ぃ！！
＞将人様
　前回、『将人（元・魔神）』様の魔神を、魔人←にしてました。すみませんでした！

＞いちの様
　ワタスィ～日本語も読めなくなったのかしら・・・（汗）
ホントごめんなさい！以後気をつけま～す。現役美大生さんなんですね！試験前の日は、どのように過ごせばいいんですかね～？（ずうずうしく、さっそく質問！）

＞医龍様
　はじめまして～！婀樹（あじゅ）です。うちもたまに、亜樹にしてしまいそうな時ありますから。（だって、変換したら、亜樹って出てくるんだもん！）
うちも、新米ですYO～。これからも、よろしくです。

今日は、これくらい・・・。デッサンで、自分の手が描けなくてへこみ中なので、猛特訓しますから！！（気合い十分）　　　
でわでわ～。

### [9065] たま	2002.12.18 WED 18:37:02　
	
♪祝♪
たまさん、おめでとう＼（^0^）／
Ｗｅｂクリエーターの学校無事合格致しました。（自分でもビックリ）
来年から（３ヶ月のみだけど）学生になれます。
そして、行く行くは、こういう関係の仕事に就きたいなぁ～。
（夢だけは一丁前　前進あるのみぃーーっ！）

＞sophia様　【9052】
たったそれだけ？私へのレス…（きっと照れ屋さんなのね）←プラス思考

＞里奈さま　【9054】
邪気の塊りめぇーーーっ！（おぉーっ恐っ。）←半角カタカナの所よ

＞TAKESHI　様【9055】
え？メール開いてないのに感染したの？でも直ってよかったですね。

＞医龍さま　【9056】
悩める子羊よ！たまさんが「勇気」という名の処方箋を出してあげよう！
石に、いや医師になる道はそれはそれは難しい事でしょう。
でも、「やらない後悔より、やった後悔」だと、たまさんは思います。
あまり暗くならずに、いつも心に太陽を。
～～空にぃ太陽がぁ～ある限ぃりぃーー♪（←話がつながってない。汗）

＞ゆりか様　【9057】
血を吸う蚊って妊娠中のメスの蚊なんですよ。（違ったらどうしよう）

＞将人（元・魔神）様　【9058】
あはは。「ポップ～…」も「ウンバラ～…」も全然意味は無いのですよ。
あえて言うなら「思いつき」ですね。

＞いちの様　【9060】
アワアワ・・オロオロ・・失れっ・・・。（いったい何があった？！？）
でも失れっ・・・って事は告ったのかっ？！
うぅ～ん。告る前にお姉さま方に一言相談してくれてれば今頃は・・・。
クリスマスまであと一週間！どうするいちのっ！（←喧嘩売ってる？汗）

＞医龍さま　【9062】
なんでだ♪なんでだろぉ～～～？！♪
諦めの気持ちより、医師（医学）に対する思いの方が強かったって事ですね。
少しは元気を取り戻したようで良かったです。

＞千葉のOBA3様　【9063】
ようやく関東にも進出してきたかぁーー。（パンダあざらし）
さては、パンダあざらしで何か良からぬ事を考えているなっ？！
（あぁ恐ろしいお人だぁ～。なんまいだぁ～。ナンマイダァ～。）

### [9064] Ａｙｕ	2002.12.18 WED 16:01:09　
	
将人様
修学旅行の所持金￥１０００って少ないんじゃないですか！？ちなみにうちの学校の所持金最高額は￥２０００００でした！！今日はテスト返却日で上がった科目が沢山ありました。最高は政経の９４点で得意の英Ⅱ、古典、苦手な家庭科、日本史、英Ｒも上がってかなり嬉しいです(^_^)/~

里奈様
新作コント好評いただきありがとうございます。私は毎日冬休みに「里奈さんと会って遊びたい」って気持ちでいっぱいです。友達にもよく「綺麗なお姉さんと友達になった」って話してます。修学旅行パリ組の方では最終日のロンドンの空港免税店でグッチの財布を買った人がいたそうです！！

### [9063] 千葉のOBA3	2002.12.18 WED 09:01:00　
	
おはようございます。あーーー！今日こそ、どこか一箇所大掃除をするぞーーー！（といいつつパソコンに向かう）

９０４５　ＯＲＥＯさま　試験おわったの？全部ＯＫだったの？よかったですねーーー！では、ごほうびに私から霞ヶ浦の風を送ります。（どうやって送るんじゃ！って！）ほんと、大掃除ってＯＲＥＯさまの母上のおっしゃるとおり、早くやってりゃ良かった。って後で後悔するのよねー。ギリギリになってから大あわてすると、つかれて腰痛になったりするのだ。

９０４６　無言のパンダさま　ハイ、ドドメ色＝言葉では表現できない色。です。で、聞いて下さい！昨日パート先で品出しの仕事をしていたら、例の「パンダあざらし」の宣伝のお菓子を同僚が出してまして、「パンダあざらし」のステッカーがついているではありませんか！私はすかさず「それちょうだい。」ともらってきてしまいました。実は見るのはこれが始めてです。うーーー、一瞬カワイイとか思ったけど、よく見るとブキミ・・・。（大汗）

９０４７　葵さま　元気そうでなにより。昨日パソコン修理にだしたの？えーー、いつ治るんだろ。早く治ってまたカキコしてくださいねー！

９０４８　阿樹さま　「いちのくん」は現役の美術系の大学生です。なんか今「ハートブレイカー」なそうなので、なぐさめてあげて下さい。阿樹さん、あともうちょっとで試験日ですか？がんばってーー！！

９０５０　たまさま　やーい、壊れアザラシー！ウンパラバァーウンパラバァー（魔よけの呪文）なんか、はやりそうだねコレ（汗）無言のパンダさまにも言ったけど、「パンダあざらし」のステッカーを手に入れたの。これをどうするか・・・。お楽しみに。

９０５３　将人さま　クイズの答え、あってましたー！どうも昔のジャ＠プの話にからむとわからなくなるようで、「ドラ＠ンボ＠ル」は子供が好きだったから見てたのでわかるんですけどね。都庁の展望台このあいだ行った時はスモッグであまり見えませんでした。前回夏に行った時は房総半島から関東山脈までズーッと見えたんですけどね。北側と南側に二つ展望室がありますが私は北側が好きです。新宿の町を見下ろして「ここにりょうちゃんがいるのねー。」とか一人で悦に入ってます。

９０５４　里奈さま　今は描ければいいって言うのも、わかる気がしますわー。自由に描けるから楽しいのであって、人から指示されたりしたらやはり楽しさは半減するかも・・・。そこを、やるのがプロなんでしょうけどねー。でもホントにお仕事やめちゃうのー？

９０５６　医龍さま　少し疲れ気味ですか？何か気分転換されるといいんでしょうけど・・・。今日はうちの息子も学校を休みました。あいつ学校休んだこと高校いってから始めてかな？なんか、疲れた顔してるので今日は休めと・・・。ほんとにあと少しですね。親なんて「がんばれー！」としか言えない存在だと子供が大きくなるにつれ実感していますが。本当に医龍さまもがんばって下さいね。

９０５７　ゆりかさま　私、夏寝ている時蚊が、ブーンとか来るじゃないですか、絶対叩き殺すまで寝れないんですよ。天井にとまってるのなんて、漫画雑誌（バンチではやらない）たたきつけちゃう。という、おそろしいオバサンです。ハイ（大汗）

それでは、あー、寒い！あーーー、掃除かー。どうしようかなー。

### [9062] 医龍	2002.12.18 WED 08:42:28　
	
皆さん、おはようございます＾＾
まず始めに、里奈様間違いをご指摘いただいてありがとうございます。（亜樹→阿樹様ですね＾＾；）
そして阿樹様どうもすみませんでした＾＾；＾＾；
里奈様、将人様へ＞こんな僕に、暖かいメッセどうもありがとうございます。＜（。＿。）＞
確かに、一夜明けて・・・・医学に対する想いと言うのかな＾＾；減るどころか増えていく一方で＾＾；・・・・なんでなんだろぉ～～～～？？？？？今日も朝から糖尿病のHP見てるし＾＾；今から医学雑誌買いに行こうと思ってるし＾＾；（週刊誌なもので、先週は土曜日に買いに行きましたが、いつものとこには無くて、正直焦りました＾＾；＾＾；、でもちゃんと購入はできましたがね＾＾）
あ～～～、頭が＠＠＠＠状態＾＾；
う～～～ん、取り合えずこの辺で失礼させてもらいます。（・・）（。。）ペコ（・・）ノまたね～～

### [9061] いちの	2002.12.18 WED 08:13:27　
	
すいませんが、他の方へのレスはまた今度ね（汗）。
ホントに毎回レスしてくださってありがたき幸せにございます（感涙）。
